{"0":{"0":"MAR\u00cdA P\u00c9REZ","1":"13","2":"13.1","3":"BigData en nuestras estad\u00edsticas predictivas","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible. Secretar\u00eda General de Agricultura, Ganader\u00eda y Alimentaci\u00f3n","5":"Pilar Garrido\/Juan Basc\u00f3n","6":"2017","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"1","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"MAR\u00cdA P\u00c9REZ","1":"13","2":"13.2","3":"GEOPORTAL, Toda La Informaci\u00f3n Geogr\u00e1fica De Tu Comunidad A Solo Un Clic!","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible. Secretar\u00eda General de Agricultura, Ganader\u00eda y Alimentaci\u00f3n","5":"Servicio de estudios y estad\u00edsticas, servicio de Inform\u00e1tica, Pilar Garrido, Juan Basc\u00f3n y Servicio de Inform\u00e1tica","6":"2018","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"1","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"1","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"2":{"0":"MAR\u00cdA P\u00c9REZ","1":"13","2":"13.3","3":"Cal Patrimonio de la Unesco ( Museo de la Cal)","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible. Direcci\u00f3n General de Industrias, Innovaci\u00f3n y Cadena Agroalimentaria","5":"Servicio de Programas y Desarrollo Rural. Mar\u00eda Castillo y Rodrigo Ortiz","6":"2014","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"ANDALUCIA","11":"SEVILLA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"1","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"1","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""},"3":{"0":"MAR\u00cdA P\u00c9REZ","1":"13","2":"13.4","3":"Identificaci\u00f3n y trazabilidad animal","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda , Pesca y Desarrollo sostenible. Direcci\u00f3n General  de Producci\u00f3n Agr\u00edcola y Ganadera","5":"Servicio de sanidad animal y Servicio de Producci\u00f3n ganadera. Manuel Fern\u00e1ndez Morente y  Rafael Baz\u00e1n","6":"2013","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"1","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"1","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"4":{"0":"MAR\u00cdA P\u00c9REZ","1":"13","2":"13.5","3":"Adaptaci\u00f3n de tubos para toma de muestras en explotaciones ganaderas","4":"Consejer\u00eda de Agricultura; Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible. Direcci\u00f3n General de Producci\u00f3n Agr\u00edcola y Ganadera","5":"Servicio de Sanidad Animal y Servicio de Producci\u00f3n Ganadera. Manuel Fern\u00e1ndez Morente y Rafael Baz\u00e1n","6":"2013","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"1","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""}}