{"0":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.1","3":"Servicio BusBici","4":"Consejer\u00eda de Fomento Infraestructuras y Ordenaci\u00f3n del Territorio","5":"Direcci\u00f3n general de movilidad","6":"2006","7":"2019","8":"SI","9":"INS","10":"SEVILLA","11":"SEVILLA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"1","43":"","44":"1","45":"1","46":""},"1":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.10","3":"Restauraci\u00f3n de \u00e1reas incendiadas mediante tecnolog\u00eda LIDAR","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Direcci\u00f3n General de Medio Natural, Biodiversidad y Espacios Protegidos","6":"2018","7":"2019","8":"NO","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"2":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.2","3":"Red Profesional de la Junta de Andaluc\u00eda","4":"Consejer\u00eda de la Presidencia, Administraci\u00f3n P\u00fablica e Interior","5":"Instituto Andaluz de Administraci\u00f3n P\u00fablica","6":"2015","7":"2017","8":"SI","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"1","18":"1","19":"","20":"1","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.3","3":"Subsistema CLIMA","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Secretar\u00eda General de Medio Ambiente, Agua y Cambio Clim\u00e1tico","6":"1999","7":"2019","8":"SI","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"4":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.4","3":"Utilizaci\u00f3n de drones en el seguimiento de especies amenazadas","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Agencia de Medio Ambiente y Agua","6":"2018","7":"2019","8":"NO","9":"INS","10":"SEVILLA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"1","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"5":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.5","3":"Proyecto Integral para el apoyo a juventud emprendedora en el sector agrario.","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"","6":"2017","7":"2020","8":"NO","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"1","36":"","37":"1","38":"","39":"","40":"","41":"1","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""},"6":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.6","3":"Programa Forma Joven","4":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","5":"","6":"2001","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"1","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"1","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""},"7":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.7","3":"IGUALARTE","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"GDR Valle del Guadallhorce","6":"2009","7":"2015","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"M\u00c1LAGA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"1","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"1","34":"","35":"","36":"","37":"1","38":"","39":"","40":"","41":"1","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""},"8":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.8","3":"Observatorio de la Infancia en Andaluc\u00eda (OIA)","4":"Consejer\u00eda de Igualdad, Pol\u00edticas Sociales y Conciliaci\u00f3n","5":"","6":"2003","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"1","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"1","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"1","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"9":{"0":"Antonio Jes\u00fas Lara","1":"7","2":"7.9","3":"Mundo Rural en Femenino","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Direcci\u00f3n General de Desarrollo Sostenible del Medio Rural","6":"2010","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INS","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"1","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"1","41":"1","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""}}