{"0":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.1","3":"GRUSE. Grupos socioeducativos de atenci\u00f3n primaria en salud","4":"Distrito Sanitario M\u00e1laga. Delegaci\u00f3n Salud M\u00e1laga","5":"Alicia Maldonado. Coordinadora Promoci\u00f3n de la salud","6":"2011","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"1","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.10","3":"Seguridad vial urbana. Gu\u00eda codificada de infracciones","4":"Escuela de Seguridad P\u00fablica de Andaluc\u00eda. Servicio de Formaci\u00f3n","5":"Emilio Andrades Gomar\/ Antonio Gavi\u00f1o Calado","6":"2018","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"1","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"1","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""},"2":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.2","3":"Dec\u00e1logo de buen divorcio","4":"Equipos t\u00e9cnicos, Magistrado y funcionarios  del Juzgado de Primera Instancia n.\u00ba 5 de M\u00e1laga. Juzgado de Familia","5":"M.\u00aa \u00c1ngeles Pe\u00f1a Y\u00e1\u00f1ez\/ Jos\u00e9 Luis Utrera. Magistrado","6":"2005","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"1","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"1","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.3","3":"Selecci\u00f3n de personal interino para la Administraci\u00f3n de Justicia a trav\u00e9s del Servicio Andaluz de Empleo","4":"Delegaci\u00f3n Provincial de Justicia y Administraci\u00f3n P\u00fablica M\u00e1laga y Servicio Andaluz de Empleo M\u00e1laga","5":"Juan Antoniio Villar Torres\/ Fernando Colina Robledo","6":"2008","7":"2013","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"","14":"1","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"1","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"4":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.4","3":"Caminos escolares. Andando al cole como toda la vida","4":"Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n. Consejer\u00eda Salud. Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico. Entidades Locales Andaluc\u00eda","5":"","6":"2010","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"1","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":"1"},"5":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.5","3":"SIRhUSI. Sistema de Informaci\u00f3n de Recursos Humanos de la Junta de Andaluc\u00eda","4":"Direcci\u00f3n General de Funci\u00f3n P\u00fablica","5":"M.\u00aa Pe\u00f1a Mate Aranda","6":"1999","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"1","14":"1","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"6":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.6","3":"Web del emplead@ Portal de informaci\u00f3n laboral y tramitaci\u00f3n electr\u00f3nica del personal de la Junta de Andaluc\u00eda","4":"Direcci\u00f3n General de Funci\u00f3n P\u00fablica","5":"","6":"2002","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"1","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"1","22":"1","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"7":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.7","3":"Banco de Pr\u00e1cticas del Observatorio para la mejora de los servicios p\u00fabicos","4":"Direcci\u00f3n General de Modernizaci\u00f3n e innovaci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos","5":"","6":"2007","7":"2012","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUC\u00cdA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"8":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.8","3":"Punto de Encentro Familiar","4":"Equipos t\u00e9cnicos, Magistrado y funcionarios  del Juzgado de Primera Instancia n.\u00ba 5 de M\u00e1laga. Juzgado de Familia","5":"M.\u00aa \u00c1ngeles Pe\u00f1a Y\u00e1\u00f1ez\/ Jos\u00e9 Luis Utrera. Magistrado","6":"1999","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"1","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"1","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"9":{"0":"Juan Antonio Villar Torres","1":"18","2":"18.9","3":"An\u00e1lisis de los elementos vulnerables en zonas de riesgo de incendios. Interfase","4":"Servicio de Protecci\u00f3n Civil e INFOCA M\u00e1laga. Grupo de Emergencias Andaluc\u00eda","5":"Rafael G\u00e1lvez Chica\/Miguel A. Caralina\/Luis Pe\u00f1\u00edn","6":"2011","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00c1LAGA","11":"ANDALUC\u00cdA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"1","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":""}}