{"0":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.1","3":"Mindfulness en la Administraci\u00f3n","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible y DT de Empleo y Econom\u00eda en Almer\u00eda","5":"Juana Cano (CAGPyDS), Luisa Mu\u00f1oz Amate DT Empleo)","6":"2016","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"Almer\u00eda, Sevilla","11":"Almer\u00eda, Sevilla y M\u00e1laga","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"1","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.2","3":"QskyMap: Mapa de oscuridad del cielo nocturno andaluz","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Sv. Calidad del Aire, \u00c1ngela Ranea","6":"2015","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"1","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"2":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.3","3":"\u00cdndice espectral G","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Sv. Calidad del Aire, \u00c1ngela Ranea","6":"2018","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"1","33":"","34":"","35":"","36":"1","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.4","3":"Los viernes al sol","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda, Pesca y Desarrollo Sostenible","5":"Coordinaci\u00f3n de la DG \u2013 Andr\u00e9s Leal, \u00c1ngela Ranea","6":"2015","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"Sevilla","11":"Sevilla","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"1","22":"1","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"4":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.5","3":"Andaluc\u00eda Smart Data","4":"Consejer\u00eda de Turismo y Deporte","5":"N\/D","6":"2017","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"1","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"1","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"1","46":"1"},"5":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.6","3":"Innovando en Jueves","4":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","5":"Sv. de Innovaci\u00f3n e Igualdad -  Javier L\u00f3pez Narbona \u2013 Conchi Castej\u00f3n","6":"2010","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"1","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"1","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"1","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"6":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.7","3":"Contigo M\u00e1s","4":"Consejer\u00eda de la Presidencia, Administraci\u00f3n P\u00fablica e Interior \u2013 Delegaci\u00f3n de Gobierno de la JA en M\u00e1laga","5":"Oficina de Calidad de Servicios- Carmen Molero \u2013 Pedro Garc\u00eda Conde","6":"2017","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00e1laga","11":"M\u00e1laga","12":"","13":"","14":"1","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"1","21":"1","22":"1","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"1","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"7":{"0":"Marcos Borrero Gavi\u00f1o","1":"3","2":"3.8","3":"App Reto EPOC","4":"Consejer\u00eda de Salud y Familias-Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica-Consejer\u00eda de Empleo, Formaci\u00f3n y Trabajo Aut\u00f3nomo","5":"Sv. de Innovaci\u00f3n e Igualdad \u2013 Conchi Castej\u00f3n","6":"2016","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""}}