{"0":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.01","3":"APRENDE A CRECER CON SEGURIDAD","4":"CPRL JAEN","5":"MANUEL SORIANO SERRANO","6":"1994","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"JAEN","11":"ANDALUCIA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"1","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"1","31":"","32":"","33":"1","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.02","3":"ELECTRIFICACI\u00d3N RURAL AISLADA","4":"CONSEJERIA OBRAS PUBLICAS Y TRANSPORTES","5":"DIRECCI\u00d3N GENERAL ARQUITECTURA Y VIVIENDA","6":"187","7":"","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"1","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"1","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"1","42":"","43":"","44":"1","45":"1","46":""},"2":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.03","3":"BONIFICACI\u00d3N DEL 99% DE CADA CR\u00c9DITO APROBADO EN PRIMERA MATRICULA","4":"CONSEJERIA DE ECONOMIA, CONOCIMIENTO, EMPRESAS Y UNIVERSIDAD","5":"","6":"2017","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"1","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.04","3":"REHABILITACION AUTONOMICA PREFERENTE DE VIVIENDAS","4":"CONSEJERIA DE OBRAS P\u00daBLICAS Y TRANSPORTES","5":"DIRECCI\u00d3N GENERAL ARQUITECTURA Y VIVIENDA","6":"1985","7":"2009","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"1","45":"1","46":""},"4":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.05","3":"ALERTA ACCIDENTES","4":"CONSEJERIA DE EMPLEO, FORMACI\u00d3N Y TRABAJO AUT\u00d3NOMO","5":"SEGURIDAD Y SALUD LABORAL","6":"2017","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"1","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"1","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"5":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.06","3":"PUDO HABERSE EVITADO","4":"CONSEJERIA DE EMPLEO, FORMACI\u00d3N Y TRABAJO AUT\u00d3NOMO","5":"LUIS PI\u00d1ERO PIOLESTAN","6":"2011","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"1","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"6":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.07","3":"PROGRAMA INTEGRAL DE SILICOSIS EN ANDALUCIA EN EL MANIPULADO DE AGLOMERADOS DE CUARZO - PISA","4":"CONSEJERIA DE SALUD \/ COBSEJERIA  DE EMPLEO, EMPRESA Y COMERCIO","5":"JUAN FRANCISCO ALVAREZ ZARALLO","6":"2017","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"EM","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"1","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"1","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"1","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"7":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.08","3":"PLAN ANDALUZ DE LA BICICLETA","4":"CONSEJERIA DE FOMENTO Y VIVIENDA","5":"COMISION DE SEGUIMIENTO DEL PLAN ANDALUZ DE LA BICICLETA","6":"2014","7":"2020","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"1","43":"","44":"1","45":"","46":""},"8":{"0":"RAFAEL ZAFRA","1":"10","2":"10.09","3":"PROGRAMA DE INTERMEDIACI\u00d3N EN EL MERCADO DEL ALQUILER DE VIVIENDAS EN LA COMUNIDAD AUTONOMA DE ANDALUCIA - PIMA","4":"CONSEJERIA DE FOMENTO Y VIVIENDA","5":"DIRECCION GENERAL DE VIVIENDA","6":"2013","7":"ACTUALIDAD","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"1","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"1","45":"","46":""}}