{"0":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.1","3":"Observatorio de Pr\u00e1cticas Innovadoras en el Manejo de Enfermedades Cr\u00f3nicas Complejas (OPIMEC)","4":"Secretar\u00eda General de Salud P\u00fablica y Consumo de la Consejer\u00eda de Salud de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"Carmen P\u00e9rez Romero","6":"2006","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"X","17":"X","18":"","19":"","20":"X","21":"X","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"X","39":"X","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.2","3":"Escuela de pacientes","4":"Escuela Andaluza de Salud P\u00fablica (EASP) - Consejer\u00eda de Salud y Familias de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"escueladepacientes.sspa@juntadeandalucia.es","6":"2008","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"X","14":"","15":"X","16":"X","17":"X","18":"","19":"","20":"X","21":"X","22":"","23":"","24":"X","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"X","40":"X","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"X","46":""},"2":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.3","3":"Proyecto Genoma M\u00e9dico","4":"Consejer\u00eda de Salud y Familias de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"Javier Santoyo L\u00f3pez","6":"2009","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"SEVILLA","12":"X","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"X","19":"","20":"","21":"X","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"X","39":"X","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.4","3":"@firma: La plataforma corporativa de autenticaci\u00f3n y firma","4":"D.G. de Transformaci\u00f3n Digital de la Consejer\u00eda de Hacienda, Industria y Energ\u00eda de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"D.G. de Transformaci\u00f3n Digital de la Consejer\u00eda de Hacienda, Industria y Energ\u00eda de la Junta de Andaluc\u00eda","6":"2003","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"X","14":"","15":"","16":"X","17":"","18":"X","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"X","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"X","46":"X"},"4":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.6","3":"Tarjeta +Cuidado, tarjeta de Identificaci\u00f3n personal para el Plan de Atenci\u00f3n a Personas Cuidadoras","4":"PiCuida - Estrategia de Cuidados de Andaluc\u00eda, Consejer\u00eda de Salud y Familias de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"https:\/\/www.picuida.es\/ciudadania\/contacto\/","6":"2007","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"X","16":"X","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"X","24":"X","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"X","40":"X","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"5":{"0":"Pedro Blanco Wasmer","1":"2","2":"2.7","3":"Proyecto \u201cSobre Ruedas\u201d","4":"Secretar\u00eda General de Salud P\u00fablica y Consumo de la Consejer\u00eda de Salud (y Familias, actualmente) de la Junta de Andaluc\u00eda","5":"Secretar\u00eda General de Salud P\u00fablica y Consumo de la Consejer\u00eda de Salud (y Familias, actualmente) de la Junta de Andaluc\u00eda","6":"2009","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"X","16":"","17":"","18":"X","19":"","20":"X","21":"","22":"","23":"","24":"X","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"X","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"X","40":"","41":"","42":"X","43":"","44":"","45":"X","46":""}}