{"0":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.1","3":"TAU (Gesti\u00f3n Integral de departamentos de Inform\u00e1tica)","4":"Consejer\u00eda de Medio Ambiente - Delegaci\u00f3n de Huelva","5":"Francisco Javier Garrido Freire. Sv. de Inform\u00e1tica. Consejer\u00eda de Igualdad y Pol\u00edticas Sociales; Eduardo Ant\u00f3n Santa-Mar\u00eda; proyectotau@users.sourceforge.net; ProyectoTAU2@gmail.com","6":"2006","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"Huelva","11":"ANDALUCIA","12":"","13":"","14":"X","15":"","16":"","17":"X","18":"X","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"1":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.10","3":"MINERVA","4":"Consejer\u00eda de Empleo, Empresa y Comercio y Vodafone, ...","5":"Directora: Garc\u00eda Catalina; Coordinador de Proyectos: Salvador Romero; Responsable de comunicaci\u00f3n: Carla Garc\u00eda","6":"2012","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"X","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"2":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.11","3":"ESTRATEGIA ANDALUZA DE BIOECONOMIA CIRCULAR","4":"Consejer\u00eda de Agricultura, Pesca y Desarrollo Rural","5":"desconocido","6":"2016","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"X","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"X","36":"X","37":"X","38":"","39":"","40":"","41":"X","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"3":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.12","3":"RED DE MUJERES RURALES Y URBANAS (RMRU)","4":"Consejer\u00eda de Agricultura y Pesca","5":"red.mujeres.rurales.urbanas@gmail.com","6":"2011","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"X","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"X","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"X","38":"","39":"","40":"","41":"X","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"4":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.2","3":"TALLER DE VEHICULOS OFICIALES MULTIDELEGACION (CORDOBA)","4":"D.T de Fomento y Vivienda en C\u00f3rdoba","5":"Manuel L\u00f3pez Zamorano. Asesor T\u00e9cnico Sv. Carreteras. D.T. Fomento y Vivienda en C\u00f3rdoba.","6":"2013","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"C\u00f3rdoba","11":"C\u00f3rdoba","12":"","13":"X","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"5":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.3","3":"WIKI DT Empleo y Enonom\u00eda de M\u00e1laga","4":"Consejer\u00edas de Empleo y de Conocimiento","5":"Francisco Jos\u00e9 Alc\u00e1zar Mart\u00edn (Jefe Dep. Inform\u00e1tica)","6":"2006","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00e1laga","11":"M\u00e1laga","12":"","13":"X","14":"","15":"","16":"X","17":"X","18":"X","19":"","20":"X","21":"X","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"6":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.4","3":"HERRAMIENTA VERIFICACION LINEAS DE COMUNICACION","4":"Delegaci\u00f3n de Medio Ambiente y Ordenaci\u00f3n del Territorio de M\u00e1laga","5":"Felipe Mu\u00f1oz Brieva.","6":"2018","7":"Actualidad","8":"SI","9":"EM","10":"M\u00e1laga","11":"M\u00e1laga","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"X","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"7":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.5","3":"REPOSITORIO SOWTWARE LIBRE JUNTA DE ANDALUCIA","4":"Consejer\u00eda de Innovaci\u00f3n, Ciencia y Empresa","5":"desconocido","6":"2005","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"","16":"X","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"8":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.6","3":"POR UN MILLON DE PASOS (PUMP)","4":"Consejer\u00eda de Salud","5":"Rosario Rodr\u00edguez Mart\u00ednez (porunmillondepasos.csalud@juntadeandalucia.es)","6":"2008","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"X","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"X","21":"","22":"","23":"","24":"X","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"X","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"9":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.7","3":"SAC (Servicio de Atenci\u00f3n al Ciudadano)","4":"Consejer\u00eda de Empleo y Desarrollo Tecnol\u00f3gico","5":"Tel\u00e9fono 955 063 910; email:  buzonweb.sac.ceec@juntadeandalucia.es","6":"2004","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"X","14":"","15":"","16":"X","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"X","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"10":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.8","3":"PiCuida","4":"Servicio Andaluz de Salud","5":"Seraf\u00edn Fern\u00e1ndez Salazar","6":"2015","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"X","16":"","17":"","18":"X","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"X","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""},"11":{"0":"Francisco Mu\u00f1oz","1":"12","2":"12.9","3":"BANCO DE PROYECTOS EMPRESARIALES PARA EMPRENDER","4":"Consejer\u00eda de Empleo, Empresa (Andalucia Emprende)","5":"Jorge Lozano, info@andaluciaemprende.es","6":"2017","7":"Actualidad","8":"SI","9":"INST","10":"ANDALUCIA","11":"ANDALUCIA","12":"X","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"X","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":""}}